{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59874&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산푸른파도펜션"
    },
    "text": "1. テラスからは海の見える眺めが楽しめます。 2. 屋上にはバーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。 3. 周辺にはモンドル海辺が徒歩2分の距離にあります。 4. 蔚山テーマ植物樹木園は車で6分の距離にあります。 5. 客室は4時から入室可能で、12時以降は退室する必要があります。 6. すべての客室は禁煙であり、駐車が可能です。 7. 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用が制限される場合がございます。 8. バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、費用が発生します。 9. 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 10. ペットはお部屋に出入りできません。 11. 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 12. 火災危険物質の使用は禁止されています。 13. ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "テラスからは何が見えますか？",
            "answer": "海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "屋上には何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "モンドル海辺と蔚山テーマ植物樹木園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時から可能で、チェックアウトは12時以降になります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用には炭とグリルの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。また、保護者付きではない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 393
    }
}